和理非戰線 ver 0.1之 召喚campaign高手

細佬我上個post
大家已跌入黑警勝利方程式

係上個post入面大家都好似認同可以搞一個
#boycottchinabrand challenge(正式名稱有待確定）
暫時細佬我諗到可行方法係可以參考其他challenge做法
例如：ice bucket challenge
點解要搞一個呢個野出黎呢
原因係要比中國知道世界唔接受中國呢個管治手法
方法係由打擊中國經濟入手
係上個post都講左幾個boycott 方法
其中 boycott china brand好似比較容易做到
所以暫時會向呢方面入手
同埋要集合中國brand list（搞哂國企同民企定只搞國企？）
例如 ticktok 華為 暴雪 小米 騰訊
理由其實有好多 我會由2樓開始比理由去boycott中國brand
但由於細佬我真係唔係campaign高手
所以而家開放比做開campaign ge巴打去提議點樣去實行呢個方案
或者騎劫都冇問題
只要達到最尾目的：世界同香港connect去一齊反中國式打壓
就冇問題
以下開放討論個challenge形式 手法 或者成個theme
SORRY FOR1999

偷data 運番去中國

2. 打壓言論自由
e.g. 近排暴雪事件 / nba
3. 唔專重知識產權

暫時係諗到呢d 大家諗到再講出黎

(國際戰線) 徵求文宣組-設計&文宣方向小組

原來行動post真係冇人理
定係我開錯時間

Push + followed
呢個戰線唔錯

push
有得諗

呢個係另一個把打出ge小熊維尼challenge
大家討論下邊邊好d
定y not both

我想做左NBA線先 仲煲緊

榮光盃 以波會友 撐morey

夜d再推

支持

咪再推我舊post好嗎

推多下

係咪標題太柒冇人理

明明上個post成2000個留言

推！

我死黨係裝修判頭，佢話你知

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

更多作品：

巴打搵唔搵到出名ge人幫手畫同retweet/ig唔係好難畫出世界

有point 推！！

推行動POST呀!!!!!